
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: l ' interactivité pour exprimer la diversité des points de vue , débattre , diffuser L ' interactivité consiste à présenter , sur support numérique hypertexte nature , selon une structure thématique , diachronique (récit) , temporelle…
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: l ' interactivité pour exprimer la diversité des points de vue , débattre , diffuser L ' interactivité consiste à présenter , sur support numérique hypertexte nature , selon une structure thématique , diachronique (récit) , temporelle…
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: l ' interactivité pour exprimer la diversité des points de vue , débattre , diffuser L ' interactivité consiste à présenter , sur support numérique hypertexte nature , selon une structure thématique , diachronique (récit) , temporelle…
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ selon ]
epistemique :: 1 :: [ selon ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ selon ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ selon ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: l ' interactivité pour exprimer la diversité des points de vue , débattre , diffuser L ' interactivité consiste à présenter , sur support numérique hypertexte nature , selon une structure thématique , diachronique (récit) , temporelle…
No features found.

